"Er valt echt niet veel te vertellen," riep Dorian terwijl ze hun namen pakten zitplaatsen aan de kleine ronde tafel.
"Wat er gebeurde was eenvoudig dit.
Na Ik heb je gisteravond verlaten, Harry, ik kleedde me aan, ging wat eten een klein Italiaans restaurant in Rupert Street dat je me voorstelde aan, en ging om acht uur naar het theater.
Sibyl speelde Rosalind.
Natuurlijk was het landschap vreselijk en de Orlando absurd.
